（尋人心跳嘅感覺）頭先坑口站落車我嘅女神

頭先11點左右，上左康城架車以為你就咁走去
之後將軍澳站你又上返車，
之後坑口站走左
我嘅女神，著淺藍色衫白色短裙長頭髮包包臉
我算過命，你直頭就係我命中注定嘅另一半
上電梯時我企你後面，
如果你知我係邊個，我地會唔會有機會做個朋友？
好耐無試過遇到個女仔令我心跳得咁快

死開啦柒頭

下次俾啲誠意 有禮貌咁開口問人啦

推到你見到

幫你推下啦

有咩方法會無咁唐突，求指教，好後悔無踏前一步

而家d毒撚好癲

多謝你 連登有愛

依家啲毒撚咁有自信

後悔當時無咁嘅勇氣

注定既另一半就唔洗搵都會再見到啦垃圾

其實真係work咩

你講得啱 但起碼有試過先
摶盡無悔！

[quote]其實真係work咩[/quote］
我都知微 話哂連登都無絲打

幫你highlight左，驚佢睇唔到

痴漢

我有男朋友架喇

你唔係a0豬西咩？
Sor我知咁講唔係咁好

多謝巴打 連登有愛

無放相都痴漢？
你有冇錯過一個女仔令你好後悔？
你有冇遇過一個女仔想令你返轉頭但都都做唔到？
如果仲有一絲希望點解要放棄？

我都好想搵人個男仔

你都試下開post?
我信有緣份架！
定你就係我女神？

今日我坐巴士 好耐之前嘅事